有無波台手腳有去過利群樓？

交換心得

隔離有隔離講
呢到集中討論利群樓

元朗咁撚遠

棟野就係我屋企隔離
得閒過黎玩下

咁撚熱真係雞蟲未日

又上又落 熱撚到想求其入一間快啲沖涼涼冷氣算

樓主咁細個就

我毛都未齊

元朗最出名唔係依到咩
Google 街景都有

呢度啲雞唔乾淨

成日經過都勁多阿叔係到上上落落
有次見過最多成10個同時企係條樓梯到

點撚樣企十個

同你去餐廳，問個經理間餐廳d野好唔好食有乜分別

企滿晒條樓梯
地下又有2-3個企出嚟

好多都係老雞

啲客點撚樣上去

去開利群樓間24/7fitness

有冇順便去埋利群樓

D G會好似犘西咁分紅海
留中間少少位比人行上去
阿叔仲可以一路行一路抽其他水

姐係你有抽過

利申唔叫雞
但係住附近成日行過

你個名。。。

而家仲有開？

有呀 前兩日先去完

飯都無錢食

邊有錢叫雞呀

好能多大陸雞長駐 分分鐘攞埋老身

叫做多選擇囉

利群對面啦有無上過神秘房呀

對面安榮正d d女靚過利群

邊度呀

無人討論利群 波台已死

爆唔爆房先 定得幾間開
有無泰泰?

老雞就唔乾淨？

樓主call g唔找數
仲差63蚊

不如ching介紹下 新手唔識嘢

有咩玩？ ps4?

利群好撚屈
落樓直行過條馬路仲可以支持黃店燒味飯

要早少少去囉 冇以前開到咁夜
可能係疫情關係

依家都仲係

叫雞呀

我以為你討論啲雞

土匪g翼唔係g?

仲有邊棟青樓係出名？

元朗黎講呢棟幾勁

叫完雞梗係去黃店食雞

買埋上去請隻雞食

40路？

唔叫點會冇錢呀

[黑警死全家] 利物浦停賽等復賽討論區14

呢度咪係

好多老雞

唔係呀 少左好多啦

足仔貴 你今晚洗下囉

啲泰都好正
去睇下囉今晚 利群

你幾時一齊去叫g

你想la

睇埋對面la 對面都好多泰
泰妹好好招呼

點球佬

利群樓群組

ching好能污租

戒唔到油仲污糟

一樣

猁群樓

yes

猁狗

駁唔到？

啲女hea到仆街 檔野好似出名到唔能願做咁

正啵
d房無得沖涼 要行出去沖 勁on9

但靚d睇你要求d咩

@蓋清

喺嗰度都搵過幾個大波

其中一個

圖一好似屌過

三張同一個嚟

都係屌過

Haha 睇返我係2015年7月搵佢。

我淨係搵過佢一次，唔知佢之前或者之後有冇再嚟過。

比你講一講
黃絲即刻少幾成人

冇乜印象了，淨係記得係利群樓

做雞既唔可以係手腳？

利群

一睇就知你係00後細蚊仔

利群3樓通常都正啲
對面果棟就泰泰好招呼 其他都好hea

想入

對面果棟有一行係北姑 個個都閪 唔好入

利群樓好似好好生意咁，有無走肥幼先
不過元朗好撚遠

去一次囉 價錢唔貴

咩價位?

有300既 仲要幾好服務
好服務過400個啲北姑

講起利群
有一次收工經過
都飲左半打咁上下
貓貓地咁上左去
唔知係咪酒精關係，見到位三十出頭既milf勁似以前一位樓面呀姐，即入
傾左兩咀，佢已經準備除下半身
我即叫停佢因為我銀包唔夠錢
比埋銀包佢睇
佢好似好嬲同時又好失望
我：即刻九秒九衝落去恒
佢：你睇哂全身 先出去
最黎我真係拎錢上返去
佢見到我即時笑返哂
仲好好服侍

做咩依家圍哂板嘅

無客 咪有房咪唔開

仲諗住上去

過對面安榮樓 好撚正

安榮都少左好多
得返幾檔
咪能講麻友

安榮前兩日先去完
都還好 早知去富士幫襯麻友

好能少

泰泰定咩

泰都少
得幾間

成班雞蟲

正正經經搵個GF (PT)